錢大康︰反修例風波不應只歸咎教育界

剛卸任浸會大學校長的錢大康認為，反修例風波整個社會都應反思，而非只歸咎教育界，亦不同意要放棄年青人。

錢大康：「整個社會需要反思，不只教育界。很多人說是大學的問題、教育的問題，將整個問題推卸給教育界，是不負責任的說法，非常不負責任，誰說也是不負責任。這是社會問題，不是教育問題。社會上很多人說要放棄年青人，我絕對不同意，不應只批評和懲罰。」

退休想上神枱

退休先黎拿渣沙

屌你有權力既時候又唔講

收皮啦
想出嚟洗底

佢嘅意思係話 唔應該淨係得教育界做批鬥，應該推廣至各行各業各階層

社會上很多人說要放棄年青人，我絕對不同意，不應只批評和懲罰

呢句講到上一代好似真係狂妄有權對下一代批評懲罰咁, 只係唔應該只係咁

唔係咁樣點移民

個標題 邊份報紙
佢只係話不只教育界反思 無話不應只歸咎教育界
即係教育界要反思呢個問題 但個問題唔係屬於教育界

殺子文化呀
特區正苦有意識
有計劃將原罪推落年青人到
好多年都係咁
想逼死班後生

唔殺本土人點比支那殖民呀

睇左錢大媽

『反修例風波』該負全責的人 應該是林鄭月娥